比人屌好唔開心

FACEBOOK+YOUTUBE都有
係唔係應該出黎做KOL
反正都失業

0仔？

55

其實我只係一個之前做IT SUPPORT既失業中年
得閒上下連登開膠POST就已經好開心(以前高登)

識少少砌機之外好似無其他技能
有咩題材可以做?

砌機

砌機搵唔到食啦
睇怕就餓死
出街拍下外賣仔有冇得諗

做住先

比機會你講多次

請問會員#215603 Vagaa王生住洪水橋正唔正

想做硬件台KOL
波台有港父蓋清
娛樂台有一眾泡菜粉絲
飲食台差唔多
要搵個容身之處都幾難

做鴨仲有前途

你都識講失業，有時間點解唔試下。
我自己就寫開code 既，最近想係YouTube 放下片。呢件事話難唔難，但都唔係咁易。

自己搵下主題啦。

呢啲時勢有咩畀你做咪做囉

睇得出你寫java?

係。不過好老實講已經冇乜點寫。

多謝你咁認真回答
其實真係諗住做
但唔會出自己個毒樣
主題都已經諗好
不過份人太ON9又懶
剪剪下又上連登

發現自己好多野都半桶水
以前學unity學一個月又無繼續
唔知係唔係之前份工太HEA
依家成個人懶到出汗

廣東佬最叻做雞

Actions speak louder than words
啲起心肝，盡做

黎校園台 重拾學生情懷

港父唔能係波台嘅好無

我身份證Y字頭

是但啦
開咩台都咁勁抽

咪亂講佢會x咗你....

it support乜都要識，真心做3個月唔熟手就走左